日本「最可愛女高中生」選拔 晉級決賽8強出爐

決定日本最可愛女高中生的「女子高生 Misscon 2018」選美活動，於9月24日公布進入最終決選的8人。

據《mdpr》報導，「女子高生 Misscon 2018」，今年從日本全國六個地區(「北海道・東北」「關東」「關西」「中部」「中國・四國」「九州・沖縄」)，選出各地區的冠軍，之後再從這六個地區的亞軍中選出1人，再加上「最可愛高一女學生」的冠軍刑部結生，1共8人進入最終決選。

入圍的8人，分別是北海道・東北地區的はるたむ、關東地區的ゆき、中部地區的みゆん、關西地區的もね、中國・四國地區的あすみん、九州・沖縄地區的あれんさん（，以及關東地區雅君的けいえるさん、「最可愛高一女學生」的冠軍刑部結生。

這8人將接受培訓，並於10月13日到12月24日進行投票票選，冠軍人選將於12月26日公布。（即時新聞中心／綜合報導）

上年靚好多喎 今年咁甩皮甩骨

香港好多學生妹吊打呢一堆喎

係咪真係靚嗰都去選晒坂道、AKB系列？

邊撚度可愛 睇過

靚果d唔洗去選依d。

右上

這8人將接受培訓

右下係我杯茶

...

真係靚嗰啲全部專心讀書

香港咪又係咁嘅款
個鼻扁啲咁解

咩標準呢

贏左只係令佢地可以叫高啲價
骨子裡都係雞
貴妃臭雞

左下成個三上咁

左上遠睇以為甩頭髮

我覺得似何傲兒

又似喎

右上成個鬼妹咁

屌你老母，akb求其執件畢業中女都靚過呢八個

仲有D做緊援交,唔想出名

全部非處